(元朗恐襲) 武器仲留哂喺村口，屌你黑警黑政黑社會

乜撚嘢見唔到武器，村口仲有武器呀

警政黑合作製造元朗恐襲

推 黑警死全家

佢話見唔倒拎喺手呀嘛

見唔到有攻擊性武器

阿sir話無就無啦

【元朗文宣方向】 警 黑 合 作 ！ 官 黑 合 作！

push

死垃圾 打普通市民就咁鳩屎